{"id":1219,"date":"2015-11-07T00:00:51","date_gmt":"2015-11-07T00:00:51","guid":{"rendered":"http:\/\/gethal.com.br\/?p=1219"},"modified":"2016-01-12T20:01:52","modified_gmt":"2016-01-12T20:01:52","slug":"evento-na-fiesp-10a-construbusiness","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/gethal.com.br\/evento-na-fiesp-10a-construbusiness\/","title":{"rendered":"Evento na Fiesp-10\u00aa Construbusiness"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Palestra-Jos\u00e9-Carlos-de-Oliveira-Lima-300x225.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1272 alignright\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Palestra-Jos\u00e9-Carlos-de-Oliveira-Lima-300x225.jpg\" alt=\"construbuisiness\" width=\"300\" height=\"225\" \/><\/a>Foi realizado na Fiesp-S\u00e3o Paulo \u00a0no dia 04\/12\/12 \u00a0a apresenta\u00e7\u00e3o do estudo setorial do 10\u00ba Construbusiness-2012, que re\u00fanem informa\u00e7\u00f5es e proje\u00e7\u00f5es do Setor da Constru\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Contribui\u00e7\u00e3o valiosa para todos os envolvidos no setor, que pode ser acessado pelo link<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.fiesp.com.br\/agenda\/10o-construbusiness-2012\/\">http:\/\/www.fiesp.com.br\/agenda\/10o-construbusiness-2012\/<\/a><\/p>\n\n<a style=\"text-decoration:underline;font-size:18px;\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/noticias\">Voltar<\/a>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":1272,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_bbp_topic_count":0,"_bbp_reply_count":0,"_bbp_total_topic_count":0,"_bbp_total_reply_count":0,"_bbp_voice_count":0,"_bbp_anonymous_reply_count":0,"_bbp_topic_count_hidden":0,"_bbp_reply_count_hidden":0,"_bbp_forum_subforum_count":0},"categories":[26],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Palestra-Jos\u00e9-Carlos-de-Oliveira-Lima-300x225.jpg","yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Evento na Fiesp-10\u00aa Construbusiness - Gethal<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/evento-na-fiesp-10a-construbusiness\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Evento na Fiesp-10\u00aa Construbusiness - Gethal\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/gethal.com.br\/evento-na-fiesp-10a-construbusiness\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Gethal\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-11-07T00:00:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-01-12T20:01:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Palestra-Jos\u00e9-Carlos-de-Oliveira-Lima-300x225.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"225\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"gethal\">\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"0 minuto\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/#website\",\"url\":\"http:\/\/gethal.com.br\/\",\"name\":\"Gethal\",\"description\":\"A primeira no Brasil na tecnologia de paredes e lajes em concreto celular.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/gethal.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/evento-na-fiesp-10a-construbusiness\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Palestra-Jos\\u00e9-Carlos-de-Oliveira-Lima-300x225.jpg\",\"width\":300,\"height\":225},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/evento-na-fiesp-10a-construbusiness\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/gethal.com.br\/evento-na-fiesp-10a-construbusiness\/\",\"name\":\"Evento na Fiesp-10\\u00aa Construbusiness - Gethal\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/evento-na-fiesp-10a-construbusiness\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-11-07T00:00:51+00:00\",\"dateModified\":\"2016-01-12T20:01:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/#\/schema\/person\/149841b955857f731c05c118842aede1\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/gethal.com.br\/evento-na-fiesp-10a-construbusiness\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/#\/schema\/person\/149841b955857f731c05c118842aede1\",\"name\":\"gethal\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/e2845ba5fe682a8af04b68818a2714c7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"gethal\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1219"}],"collection":[{"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1219"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1219\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4089,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1219\/revisions\/4089"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1272"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1219"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1219"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1219"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}