{"id":1146,"date":"2015-11-06T05:08:39","date_gmt":"2015-11-06T05:08:39","guid":{"rendered":"http:\/\/gethal.com.br\/?page_id=1146"},"modified":"2016-02-01T13:47:51","modified_gmt":"2016-02-01T13:47:51","slug":"tecnologia-em-concreto","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/gethal.com.br\/tecnologia-em-concreto\/","title":{"rendered":"Tecnologia em Concreto"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-fullwidth-1  fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth\" style=\"border-color:#eae9e9;border-bottom-width: 0px;border-top-width: 0px;border-bottom-style: solid;border-top-style: solid;padding-bottom:20px;padding-top:20px;padding-left:px;padding-right:px;background-color:#ffffff;\"><style type=\"text\/css\" scoped=\"scoped\">.fusion-fullwidth-1 {\n                            padding-left: px !important;\n                            padding-right: px !important;\n                        }<\/style><div class=\"fusion-row\"><h1 style=\"text-align: center;\">Tecnologia em Concreto<\/h1>\n<div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator sep-shadow\" style=\"background:radial-gradient(ellipse at 50% -50% , #1e73be 0px, rgba(255, 255, 255, 0) 80%) repeat scroll 0 0 rgba(0, 0, 0, 0);background:-webkit-radial-gradient(ellipse at 50% -50% , #1e73be 0px, rgba(255, 255, 255, 0) 80%) repeat scroll 0 0 rgba(0, 0, 0, 0);background:-moz-radial-gradient(ellipse at 50% -50% , #1e73be 0px, rgba(255, 255, 255, 0) 80%) repeat scroll 0 0 rgba(0, 0, 0, 0);background:-o-radial-gradient(ellipse at 50% -50% , #1e73be 0px, rgba(255, 255, 255, 0) 80%) repeat scroll 0 0 rgba(0, 0, 0, 0);margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:px;width:100%;max-width:80%;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-fullwidth-2  fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth\" style=\"border-color:#eae9e9;border-bottom-width: 0px;border-top-width: 0px;border-bottom-style: solid;border-top-style: solid;padding-bottom:20px;padding-top:20px;padding-left:px;padding-right:px;background-color:#ffffff;\"><style type=\"text\/css\" scoped=\"scoped\">.fusion-fullwidth-2 {\n                            padding-left: px !important;\n                            padding-right: px !important;\n                        }<\/style><div class=\"fusion-row\"><p>A Gethal est\u00e1 sempre na frente quando se trata da tecnologia empregada em obra. Com d\u00e9cadas de experi\u00eancia, pesquisas sobre concreto e profissionais dedicados e especializados em concreto celular. A Gethal \u00e9 sin\u00f4nimo de tecnologia em concreto!<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-fullwidth-3  fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth\" style=\"border-color:#eae9e9;border-bottom-width: 0px;border-top-width: 0px;border-bottom-style: solid;border-top-style: solid;padding-bottom:20px;padding-top:20px;padding-left:px;padding-right:px;background-color:#ffffff;\"><style type=\"text\/css\" scoped=\"scoped\">.fusion-fullwidth-3 {\n                            padding-left: px !important;\n                            padding-right: px !important;\n                        }<\/style><div class=\"fusion-row\"><div class=\"fusion-one-third one_third fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"background:url(http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/CCE-1.jpg) left top no-repeat ;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding:40px;\" data-bg-url=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/CCE-1.jpg\"><div class=\"fusion-flip-boxes flip-boxes row fusion-columns-1\"><div class=\"fusion-flip-box-wrapper fusion-column col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flip-box\"><div class=\"flip-box-inner-wrapper\"><div class=\"flip-box-front\" style=\"background-color:rgba(255,255,255,0.7);border-color:#ffffff;border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#747474;\"><div class=\"flip-box-front-inner\"><h2 class=\"flip-box-heading without-text\" style=\"color:#000000;\">Concreto Celular Estrutural - CCE<\/h2><\/div><\/div><div class=\"flip-box-back\" style=\"background-color:rgba(255,255,255,0.7);border-color:#ffffff;border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#ffffff;\"><div class=\"flip-box-back-inner\"><div class=\"fusion-button-wrapper fusion-aligncenter\"><style type=\"text\/css\" scoped=\"scoped\">.fusion-button.button-1 .fusion-button-text{color:#444444;}.fusion-button.button-1{border-width:1px;border-color:#444444;}.fusion-button.button-1:hover .fusion-button-text,.fusion-button.button-1:focus .fusion-button-text,.fusion-button.button-1:active .fusion-button-text{color:#787878;}.fusion-button.button-1:hover,.fusion-button.button-1:focus,.fusion-button.button-1:active{border-width:1px;border-color:#787878;}.fusion-button.button-1{background: rgba(255,255,255,0.7);}.fusion-button.button-1:hover,.button-1:focus,.fusion-button.button-1:active{background: #d6d6d6;}.fusion-button.button-1{width:auto;}<\/style><a class=\"fusion-button button-flat button-round button-medium button-custom button-1\" target=\"_self\" href=\"#\" data-toggle=\"modal\" data-target=\".celular\"><span class=\"fusion-button-text\">Saiba Mais<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-modal modal fade modal-1 celular\" tabindex=\"-1\" role=\"dialog\" aria-labelledby=\"modal-heading-1\" aria-hidden=\"true\"><style type=\"text\/css\">.modal-1 .modal-header, .modal-1 .modal-footer{border-color:#ebebeb;}<\/style><div class=\"modal-dialog modal-lg\"><div class=\"modal-content fusion-modal-content\" style=\"background-color:#f6f6f6\"><div class=\"modal-header\"><button class=\"close\" type=\"button\" data-dismiss=\"modal\" aria-hidden=\"true\">&times;<\/button><h3 class=\"modal-title\" id=\"modal-heading-1\" data-dismiss=\"modal\" aria-hidden=\"true\">Concreto Celular Estrutural - CCE<\/h3><\/div><div class=\"modal-body\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-1 hover-type-zoomin tamanho\"><a href=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/CCE-1.jpg\" rel=\"attachment wp-att-4451\"><img loading=\"lazy\" class=\"img-responsive aligncenter size-full wp-image-4451\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/CCE-1.jpg\" alt=\"CCE (1)\" width=\"600\" height=\"369\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/CCE-1.jpg 600w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/CCE-1-300x185.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<p>Concreto Celular Estrutural \u2013 CCE \u00a0\u00e9 um material composto por agregados convencionais (areia, brita), cimento Portland, \u00e1gua e pequenas bolhas de ar distribu\u00eddas uniformemente em sua massa. Como tal, adquire a propriedade de material leve, com massa espec\u00edfica menor que a dos concretos convencionais, de f\u00e1cil trabalhabilidade, r\u00e1pida produ\u00e7\u00e3o e um excelente material para a execu\u00e7\u00e3o de paredes estruturais ou de veda\u00e7\u00e3o para casas e pr\u00e9dios, em substitui\u00e7\u00e3o, com grande vantagem de desempenho t\u00e9rmico, ac\u00fastico, com durabilidade comprovada e com vantagens t\u00e9cnicas de execu\u00e7\u00e3o e custo, aos processos de tijolos cer\u00e2micos ou blocos de concreto, e ou paredes de concreto comum.<\/p>\n<p><strong>Propriedades b\u00e1sicas relevantes:<\/strong><\/p>\n<p>Elevado grau de impermeabilidade, excelente isolamento t\u00e9rmico, ac\u00fastico, durabilidade e resist\u00eancia. Normalizado pelas ABNT NBRS 12644\/45\/46.<\/div><div class=\"modal-footer\"><a class=\"fusion-button button-default button-medium button default medium\" data-dismiss=\"modal\">Fechar<\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-third one_third fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"background:url(http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/isolamento-300x172.jpg) center center no-repeat ;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding:40px;\" data-bg-url=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/isolamento-300x172.jpg\"><div class=\"fusion-flip-boxes flip-boxes row fusion-columns-1\"><div class=\"fusion-flip-box-wrapper fusion-column col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flip-box\"><div class=\"flip-box-inner-wrapper\"><div class=\"flip-box-front\" style=\"background-color:rgba(255,255,255,0.7);border-color:#ffffff;border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#747474;\"><div class=\"flip-box-front-inner\"><h2 class=\"flip-box-heading without-text\" style=\"color:#000000;\">Isolamento T\u00e9rmico CCE<\/h2><\/div><\/div><div class=\"flip-box-back\" style=\"background-color:rgba(255,255,255,0.7);border-color:#ffffff;border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#ffffff;\"><div class=\"flip-box-back-inner\"><div class=\"fusion-button-wrapper fusion-aligncenter\"><style type=\"text\/css\" scoped=\"scoped\">.fusion-button.button-2 .fusion-button-text{color:#444444;}.fusion-button.button-2{border-width:1px;border-color:#444444;}.fusion-button.button-2:hover .fusion-button-text,.fusion-button.button-2:focus .fusion-button-text,.fusion-button.button-2:active .fusion-button-text{color:#787878;}.fusion-button.button-2:hover,.fusion-button.button-2:focus,.fusion-button.button-2:active{border-width:1px;border-color:#787878;}.fusion-button.button-2{background: rgba(255,255,255,0.7);}.fusion-button.button-2:hover,.button-2:focus,.fusion-button.button-2:active{background: #d6d6d6;}.fusion-button.button-2{width:auto;}<\/style><a class=\"fusion-button button-flat button-round button-medium button-custom button-2\" target=\"_self\" href=\"#\" data-toggle=\"modal\" data-target=\".isolamento\"><span class=\"fusion-button-text\">Saiba Mais<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-modal modal fade modal-2 isolamento\" tabindex=\"-1\" role=\"dialog\" aria-labelledby=\"modal-heading-2\" aria-hidden=\"true\"><style type=\"text\/css\">.modal-2 .modal-header, .modal-2 .modal-footer{border-color:#ebebeb;}<\/style><div class=\"modal-dialog modal-lg\"><div class=\"modal-content fusion-modal-content\" style=\"background-color:#f6f6f6\"><div class=\"modal-header\"><button class=\"close\" type=\"button\" data-dismiss=\"modal\" aria-hidden=\"true\">&times;<\/button><h3 class=\"modal-title\" id=\"modal-heading-2\" data-dismiss=\"modal\" aria-hidden=\"true\">Isolamento T\u00e9rmico CCE<\/h3><\/div><div class=\"modal-body\">Medi\u00e7\u00e3o de Desempenho T\u00e9rmico Obra Norte Energia \u2013 CCB &#8211; 4.100 unidades \u2013 Altamira<br \/>\nSistema Construtivo Gethal de Paredes e Lajes em Concreto Celular Estrutural (paredes de 10 cm)<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-1146 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"225\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto1-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3453\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto1-225x300.jpg 225w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto1.jpg 519w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3453'>\n\t\t\t\t<strong>Parede poente externa<\/strong> da casa 374 quadra 5 A -Jatob\u00e1 as <strong>12:30<\/strong> dia 07\/07\/14 obra CCB Altamira. Casa Pronta-<strong>42.6 C<\/strong>\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"225\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto2-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3455\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto2-225x300.jpg 225w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto2.jpg 519w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3455'>\n\t\t\t\t<strong>Parede poente interna<\/strong> da casa 374 quadra 5 A -Jatob\u00e1 as <strong>12:30<\/strong> dia 07\/07\/14 obra CCB Altamira. Mesma parede Foto 01 Casa Pronta <strong>33.4 C<\/strong>\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"241\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto3-241x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3456\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto3-241x300.jpg 241w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto3.jpg 557w\" sizes=\"(max-width: 241px) 100vw, 241px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3456'>\n\t\t\t\t<strong>Parede nascente externa<\/strong> da casa 374 quadra 5 A -Jatob\u00e1 as <strong>12:30 <\/strong>dia 07\/07\/14 obra CCB Altamira  Casa Pronta. <strong>37.9 C<\/strong>\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"223\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto4-223x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3457\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto4-223x300.jpg 223w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto4.jpg 514w\" sizes=\"(max-width: 223px) 100vw, 223px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3457'>\n\t\t\t\t<strong>Parede nascente interna<\/strong> da casa 374 quadra 5 A -Jatob\u00e1 as <strong>12:30<\/strong> dia 07\/07\/14 obra CCB Altamira. Mesma parede Foto 03 Casa Pronta.<strong> 30.6 C<\/strong>\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"225\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto5-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3458\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto5-225x300.jpg 225w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto5.jpg 519w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3458'>\n\t\t\t\t<strong>Parede poente externa<\/strong> da casa 374 quadra 5 A -Jatob\u00e1 as <strong>15h15min<\/strong> dia 07\/07\/2017 obra CCB Altamira Casa Pronta. <strong>47.7 C<\/strong> \n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"225\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto6-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3459\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto6-225x300.jpg 225w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto6.jpg 519w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3459'>\n\t\t\t\t<strong>Parede poente interna<\/strong> da casa 374 quadra 5 A -Jatob\u00e1 as <strong>15h15min<\/strong> dia 07\/07\/2017 obra CCB Altamira. Mesma parede Foto 05. Casa Pronta. <strong>35.6 C<\/strong>\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"166\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto7-166x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3460\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto7-166x300.jpg 166w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto7.jpg 378w\" sizes=\"(max-width: 166px) 100vw, 166px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3460'>\n\t\t\t\t<strong>Parede nascente externa<\/strong> da casa 1036 quadra 13 Rua G &#8211; Jatob\u00e1 as <strong>07h50min <\/strong>09\/07\/14 Casa sem revestimento j\u00e1 com cobertura. <strong>32.1 C  <\/strong>\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"171\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto8-171x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3461\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto8-171x300.jpg 171w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto8.jpg 389w\" sizes=\"(max-width: 171px) 100vw, 171px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3461'>\n\t\t\t\t<strong>Parede nascente interna<\/strong> da casa 1036 quadra 13 Rua G &#8211; Jatob\u00e1 as <strong>07h50min<\/strong> 09\/07\/14 Mesma parede Foto 7 Casa sem revestimento j\u00e1 com cobertura. <strong>22.1 C<\/strong>\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"171\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto9-171x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3462\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto9-171x300.jpg 171w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto9.jpg 390w\" sizes=\"(max-width: 171px) 100vw, 171px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3462'>\n\t\t\t\t<strong>Parede interna <\/strong>da casa 1036 quadra 13 Rua G &#8211; Jatob\u00e1 as <strong>07h50min <\/strong>09\/07\/14 Casa sem revestimento j\u00e1 com cobertura.<strong> 22.8 C<\/strong>\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"179\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto10-179x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3463\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto10-179x300.jpg 179w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto10.jpg 413w\" sizes=\"(max-width: 179px) 100vw, 179px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3463'>\n\t\t\t\t<strong>Parede Externa Poente<\/strong> da casa 1036 quadra 13 Rua G \u2013 Jatob\u00e1 as <strong>15h10m.<\/strong> 09\/07\/14 Casa sem revestimento j\u00e1 com cobertura. <strong>52.4 C<\/strong>\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"154\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto11-154x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3464\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto11-154x300.jpg 154w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto11.jpg 356w\" sizes=\"(max-width: 154px) 100vw, 154px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3464'>\n\t\t\t\t<strong>Parede Interna Poente<\/strong> da casa 1036 quadra 13 Rua G \u2013 Jatob\u00e1 as <strong>15h10m. <\/strong>09\/07\/14 Casa sem revestimento j\u00e1 com cobertura Mesma parede Foto 10.<strong> 37.8 C<\/strong>\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"166\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto12-166x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3465\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto12-166x300.jpg 166w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto12.jpg 381w\" sizes=\"(max-width: 166px) 100vw, 166px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3465'>\n\t\t\t\t<strong>Parede Interna <\/strong>da casa 1036 quadra 13 Rua G \u2013 Jatob\u00e1 as <strong>15h10m.<\/strong> Casa sem revestimento j\u00e1 com cobertura. <strong>31.7 C<\/strong>\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"176\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto13-176x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3466\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto13-176x300.jpg 176w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto13.jpg 406w\" sizes=\"(max-width: 176px) 100vw, 176px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3466'>\n\t\t\t\t<strong>Parede poente externa<\/strong> da casa 374 quadra 5 A -Jatob\u00e1 as <strong>14h10 min<\/strong> dia 08\/07\/2017 obra CCB Altamira. Casa pronta. <strong>37.1 C<\/strong>\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"169\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto14-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3467\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto14-169x300.jpg 169w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto14.jpg 390w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3467'>\n\t\t\t\t<strong>Parede poente interna<\/strong> da casa 374 quadra 5 A -Jatob\u00e1 -as <strong>14h10 min <\/strong>dia 08\/07\/2017 obra CCB Altamira. Mesma parede Foto 13 Casa pronta. <strong>32.3 C<\/strong>\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"170\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto15-170x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-3468\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto15-170x300.jpg 170w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto15.jpg 392w\" sizes=\"(max-width: 170px) 100vw, 170px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3468'>\n\t\t\t\t<strong>Parede interna <\/strong>da casa 374 quadra 5 A -Jatob\u00e1 -as <strong>14h10 min<\/strong> dia 08\/07\/2017 obra CCB Altamira. Casa pronta <strong>28.4 C<\/strong>\n\n\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl>\n\t\t\t<br style='clear: both' \/>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Para comparativo, embora com espessura diferente (7 cm) foi medido desempenho das lajes pr\u00e9 moldadas em concreto comum.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-2 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-1146 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"219\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto16-219x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-3469\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto16-219x300.jpg 219w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto16.jpg 507w\" sizes=\"(max-width: 219px) 100vw, 219px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-3469'>\n\t\t\t\tLaje no p\u00e1tio com face externa no poente \u00e0s 14h50min do dia 09\/09\/14. 41.5 C \n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"225\" height=\"300\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto17-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-3454\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto17-225x300.jpg 225w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/foto17.jpg 520w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-3454'>\n\t\t\t\tLaje no p\u00e1tio com face interna poente \u00e0s 14h50min do dia 09\/09\/14. 39.4 C\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<div class=\"fusion-table table-1\">\n<table width=\"100%\">\n<thead>\n<tr>\n<th><strong>Resultados dias 7-8-9\/07\/14<\/strong><\/th>\n<th><strong>Hor\u00e1rio<\/strong><\/th>\n<th><strong>Externa<\/strong><\/th>\n<th><strong>Interna<\/strong><\/th>\n<th><strong>Varia\u00e7\u00e3o<\/strong><\/th>\n<\/tr>\n<\/thead>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Parede Poente Casa Pronta<\/td>\n<td>12: 30<\/td>\n<td>42.6 C<\/td>\n<td>33.4 C<\/td>\n<td>-9.2 -21%<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Parede Poente Casa Pronta<\/td>\n<td>15: 15<\/td>\n<td>47.7 C<\/td>\n<td>35.6 C<\/td>\n<td>-12.1-25%<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Parede Poente Casa Pronta<\/td>\n<td>14: 10<\/td>\n<td>37.1 C<\/td>\n<td>32.3 C<\/td>\n<td>-4.8\u2013 13%<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Parede Interna Casa Pronta<\/td>\n<td>14: 10<\/td>\n<td>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-<\/td>\n<td>28.4 C<\/td>\n<td>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Parede Nascente Casa Pronta<\/td>\n<td>12: 30<\/td>\n<td>37.9 C<\/td>\n<td>30.6 C<\/td>\n<td>-7.3 -19%<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Parede Poente C\/Cob. S\/Revest.<\/td>\n<td>15: 10<\/td>\n<td>52.4 C<\/td>\n<td>37.8 C<\/td>\n<td>-14.6-28%<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Parede Nascente C\/Cob.S\/Revest<\/td>\n<td>07: 50<\/td>\n<td>32.1 C<\/td>\n<td>22.1 C<\/td>\n<td>-10 -31%<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Parede Interna C\/Cob.S\/Revest.<\/td>\n<td>07: 50<\/td>\n<td>\u00a0&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;<\/td>\n<td>22.8 C<\/td>\n<td>\u00a0&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Laje P\u00e1tio 7 cm*<\/td>\n<td>14: 50<\/td>\n<td>41.5 C<\/td>\n<td>39.4 C<\/td>\n<td>\u00a0-2.1 -.05%<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n<p>Com estas medi\u00e7\u00f5es comprova-se o excelente desempenho t\u00e9rmico do Concreto Celular Estrutural utilizado nesta obra.<br \/>\n<strong>*<\/strong> O concreto comum utilizado nas lajes tamb\u00e9m foi medido para efeito comparativo onde se observou o baixo desempenho t\u00e9rmico.<\/div><div class=\"modal-footer\"><a class=\"fusion-button button-default button-medium button default medium\" data-dismiss=\"modal\">Fechar<\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-third one_third fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"background:url(http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/13-300x169.jpg) center center no-repeat ;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding:40px;\" data-bg-url=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/13-300x169.jpg\"><div class=\"fusion-flip-boxes flip-boxes row fusion-columns-1\"><div class=\"fusion-flip-box-wrapper fusion-column col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flip-box\"><div class=\"flip-box-inner-wrapper\"><div class=\"flip-box-front\" style=\"background-color:rgba(255,255,255,0.7);border-color:#ffffff;border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#747474;\"><div class=\"flip-box-front-inner\"><h2 class=\"flip-box-heading without-text\" style=\"color:#000000;\">Concreto Ar Incorporado<\/h2><\/div><\/div><div class=\"flip-box-back\" style=\"background-color:rgba(255,255,255,0.7);border-color:#ffffff;border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#ffffff;\"><div class=\"flip-box-back-inner\"><div class=\"fusion-button-wrapper fusion-aligncenter\"><style type=\"text\/css\" scoped=\"scoped\">.fusion-button.button-3 .fusion-button-text{color:#444444;}.fusion-button.button-3{border-width:1px;border-color:#444444;}.fusion-button.button-3:hover .fusion-button-text,.fusion-button.button-3:focus .fusion-button-text,.fusion-button.button-3:active .fusion-button-text{color:#787878;}.fusion-button.button-3:hover,.fusion-button.button-3:focus,.fusion-button.button-3:active{border-width:1px;border-color:#787878;}.fusion-button.button-3{background: rgba(255,255,255,0.7);}.fusion-button.button-3:hover,.button-3:focus,.fusion-button.button-3:active{background: #d6d6d6;}.fusion-button.button-3{width:auto;}<\/style><a class=\"fusion-button button-flat button-round button-medium button-custom button-3\" target=\"_self\" href=\"#\" data-toggle=\"modal\" data-target=\".incorporado\"><span class=\"fusion-button-text\">Saiba Mais<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-modal modal fade modal-3 incorporado\" tabindex=\"-1\" role=\"dialog\" aria-labelledby=\"modal-heading-3\" aria-hidden=\"true\"><style type=\"text\/css\">.modal-3 .modal-header, .modal-3 .modal-footer{border-color:#ebebeb;}<\/style><div class=\"modal-dialog modal-lg\"><div class=\"modal-content fusion-modal-content\" style=\"background-color:#f6f6f6\"><div class=\"modal-header\"><button class=\"close\" type=\"button\" data-dismiss=\"modal\" aria-hidden=\"true\">&times;<\/button><h3 class=\"modal-title\" id=\"modal-heading-3\" data-dismiss=\"modal\" aria-hidden=\"true\">Concreto ar incorporado<\/h3><\/div><div class=\"modal-body\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-2 hover-type-zoomin tamanho\"><img loading=\"lazy\" class=\"img-responsive aligncenter wp-image-2143 size-full\" src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/13.jpg\" alt=\"1\" width=\"600\" height=\"338\" srcset=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/13.jpg 600w, http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/13-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/span><\/div>\n<p>\u00c9 um concreto que tem no m\u00ednimo 2.000kg de densidade, tamb\u00e9m utilizado em unidade de m\u00faltiplos andares, que j\u00e1 tem os benef\u00edcios da incorpora\u00e7\u00e3o de bolhas de ar, melhorando a reologia e homogeneidade do concreto reduzindo a segrega\u00e7\u00e3o e efloresc\u00eancia. Atende a ABNT NBR 6118.<\/div><div class=\"modal-footer\"><a class=\"fusion-button button-default button-medium button default medium\" data-dismiss=\"modal\">Fechar<\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_bbp_topic_count":0,"_bbp_reply_count":0,"_bbp_total_topic_count":0,"_bbp_total_reply_count":0,"_bbp_voice_count":0,"_bbp_anonymous_reply_count":0,"_bbp_topic_count_hidden":0,"_bbp_reply_count_hidden":0,"_bbp_forum_subforum_count":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gethal - Tecnologia em Concreto<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A Gethal est\u00e1 sempre na frente quando se trata da tecnologia empregada em obra. Com d\u00e9cadas de experi\u00eancia, pesquisas sobre concreto e profissionais dedicados e especializados em concreto celular. A Gethal \u00e9 sin\u00f4nimo de tecnologia em concreto!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/gethal.com.br\/tecnologia-em-concreto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gethal - Tecnologia em Concreto\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Gethal est\u00e1 sempre na frente quando se trata da tecnologia empregada em obra. Com d\u00e9cadas de experi\u00eancia, pesquisas sobre concreto e profissionais dedicados e especializados em concreto celular. A Gethal \u00e9 sin\u00f4nimo de tecnologia em concreto!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/gethal.com.br\/tecnologia-em-concreto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Gethal\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-01T13:47:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/CCE-1.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"gethal\">\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/#website\",\"url\":\"http:\/\/gethal.com.br\/\",\"name\":\"Gethal\",\"description\":\"A primeira no Brasil na tecnologia de paredes e lajes em concreto celular.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/gethal.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/gethal.com.br\/tecnologia-em-concreto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/CCE-1.jpg\",\"width\":600,\"height\":369,\"caption\":\"Concreto Celular - Construtora Gethal\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/gethal.com.br\/tecnologia-em-concreto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/gethal.com.br\/tecnologia-em-concreto\/\",\"name\":\"Gethal - Tecnologia em Concreto\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/gethal.com.br\/tecnologia-em-concreto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-11-06T05:08:39+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-01T13:47:51+00:00\",\"description\":\"A Gethal est\\u00e1 sempre na frente quando se trata da tecnologia empregada em obra. Com d\\u00e9cadas de experi\\u00eancia, pesquisas sobre concreto e profissionais dedicados e especializados em concreto celular. A Gethal \\u00e9 sin\\u00f4nimo de tecnologia em concreto!\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/gethal.com.br\/tecnologia-em-concreto\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1146"}],"collection":[{"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1146"}],"version-history":[{"count":52,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1146\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4595,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1146\/revisions\/4595"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1146"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}