{"id":1150,"date":"2015-11-06T05:10:33","date_gmt":"2015-11-06T05:10:33","guid":{"rendered":"http:\/\/gethal.com.br\/?page_id=1150"},"modified":"2016-02-02T08:37:15","modified_gmt":"2016-02-02T08:37:15","slug":"obras","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/gethal.com.br\/obras\/","title":{"rendered":"Obras"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-fullwidth-1  fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth\" style=\"border-color:#eae9e9;border-bottom-width: 0px;border-top-width: 0px;border-bottom-style: solid;border-top-style: solid;padding-bottom:20px;padding-top:20px;padding-left:px;padding-right:px;background-color:#ffffff;\"><style type=\"text\/css\" scoped=\"scoped\">.fusion-fullwidth-1 {\n                            padding-left: px !important;\n                            padding-right: px !important;\n                        }<\/style><div class=\"fusion-row\"><h1 style=\"text-align: center;\">Produ\u00e7\u00e3o Habitacional com Concreto Celular Estrutural no Brasil<\/h1>\n<div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator sep-shadow\" style=\"background:radial-gradient(ellipse at 50% -50% , #1e73be 0px, rgba(255, 255, 255, 0) 80%) repeat scroll 0 0 rgba(0, 0, 0, 0);background:-webkit-radial-gradient(ellipse at 50% -50% , #1e73be 0px, rgba(255, 255, 255, 0) 80%) repeat scroll 0 0 rgba(0, 0, 0, 0);background:-moz-radial-gradient(ellipse at 50% -50% , #1e73be 0px, rgba(255, 255, 255, 0) 80%) repeat scroll 0 0 rgba(0, 0, 0, 0);background:-o-radial-gradient(ellipse at 50% -50% , #1e73be 0px, rgba(255, 255, 255, 0) 80%) repeat scroll 0 0 rgba(0, 0, 0, 0);margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:px;width:100%;max-width:80%;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-fullwidth-2  fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth\" style=\"border-color:#eae9e9;border-bottom-width: 0px;border-top-width: 0px;border-bottom-style: solid;border-top-style: solid;padding-bottom:20px;padding-top:20px;padding-left:px;padding-right:px;background-color:#ffffff;\"><style type=\"text\/css\" scoped=\"scoped\">.fusion-fullwidth-2 {\n                            padding-left: px !important;\n                            padding-right: px !important;\n                        }<\/style><div class=\"fusion-row\"><div class=\"table-1\">\n<table width=\"100%\">\n<thead>\n<tr>\n<th style=\"text-align: center;\" align=\"left\">Unidades Constru\u00eddas<\/th>\n<th style=\"text-align: center;\" align=\"left\">Volume de Concreto<\/th>\n<th style=\"text-align: center;\" align=\"left\">Paredes Executadas<\/th>\n<th style=\"text-align: center;\" align=\"left\">\u00c1rea Constru\u00edda<\/th>\n<th style=\"text-align: center;\" align=\"left\"><span style=\"color: #008000;\">M\u00e9dia Celular Incorporado<\/span><\/th>\n<th style=\"text-align: center;\" align=\"left\"><span style=\"color: #008000;\">Redu\u00e7\u00e3o de Concreto<\/span><\/th>\n<th style=\"text-align: center;\" align=\"left\"><span style=\"color: #008000;\">Redu\u00e7\u00e3o de Cimento<\/span><\/th>\n<th style=\"text-align: center;\" align=\"left\"><span style=\"color: #008000;\">Redu\u00e7\u00e3o de CO2<\/span><\/th>\n<th style=\"text-align: center;\" align=\"left\"><span style=\"color: #008000;\">Redu\u00e7\u00e3o de \u00c1gua<\/span><\/th>\n<th style=\"text-align: center;\" align=\"left\"><span style=\"color: #008000;\">Redu\u00e7\u00e3o de Viagens<\/span><\/th>\n<\/tr>\n<\/thead>\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\">55.000<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">605.000 m3<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">6.050.000 m2<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">2.310.000 m2<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #008000;\">30%<\/span><\/td>\n<td style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #008000;\">181.000 m3<\/span><\/td>\n<td style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #008000;\">54.300.000 kg<\/span><\/td>\n<td style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #008000;\">162.900 ton<\/span><\/td>\n<td style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #008000;\">27.150.000 litros<\/span><\/td>\n<td style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #008000;\">25.858<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-fullwidth-3  fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth\" style=\"border-color:#eae9e9;border-bottom-width: 0px;border-top-width: 0px;border-bottom-style: solid;border-top-style: solid;padding-bottom:20px;padding-top:20px;padding-left:px;padding-right:px;background-color:#ffffff;\"><style type=\"text\/css\" scoped=\"scoped\">.fusion-fullwidth-3 {\n                            padding-left: px !important;\n                            padding-right: px !important;\n                        }<\/style><div class=\"fusion-row\"><div class=\"fusion-one-half fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\"><p><strong>Observa\u00e7\u00f5es:<\/strong><br \/>\nUnidades t\u00e9rreas e sobrados: 49.978<br \/>\nUnidades com at\u00e9 5 pavimentos: 4.324<br \/>\nUnidades com mais de 5 pavimentos: 698<\/p>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-half fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\"><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep sep-none\" style=\"border-color:#e0dede;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:px;margin-bottom:60px;\"><\/div><p>Considerado desde o ano de 1988 at\u00e9 2014<br \/>\nObras de conhecimento e participa\u00e7\u00e3o da Gethal \/GLD<\/p>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-fullwidth-4  fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth\" style=\"border-color:#eae9e9;border-bottom-width: 0px;border-top-width: 0px;border-bottom-style: solid;border-top-style: solid;padding-bottom:20px;padding-top:20px;padding-left:px;padding-right:px;background-color:#ffffff;\"><style type=\"text\/css\" scoped=\"scoped\">.fusion-fullwidth-4 {\n                            padding-left: px !important;\n                            padding-right: px !important;\n                        }<\/style><div class=\"fusion-row\"><h1 style=\"text-align: center;\">Galeria<\/h1>\n<div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator sep-shadow\" style=\"background:radial-gradient(ellipse at 50% -50% , #1e73be 0px, rgba(255, 255, 255, 0) 80%) repeat scroll 0 0 rgba(0, 0, 0, 0);background:-webkit-radial-gradient(ellipse at 50% -50% , #1e73be 0px, rgba(255, 255, 255, 0) 80%) repeat scroll 0 0 rgba(0, 0, 0, 0);background:-moz-radial-gradient(ellipse at 50% -50% , #1e73be 0px, rgba(255, 255, 255, 0) 80%) repeat scroll 0 0 rgba(0, 0, 0, 0);background:-o-radial-gradient(ellipse at 50% -50% , #1e73be 0px, rgba(255, 255, 255, 0) 80%) repeat scroll 0 0 rgba(0, 0, 0, 0);margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:px;width:100%;max-width:80%;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-fullwidth-5  fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth\" style=\"border-color:#eae9e9;border-bottom-width: 0px;border-top-width: 0px;border-bottom-style: solid;border-top-style: solid;padding-bottom:20px;padding-top:20px;padding-left:px;padding-right:px;background-color:#ffffff;\"><style type=\"text\/css\" scoped=\"scoped\">.fusion-fullwidth-5 {\n                            padding-left: px !important;\n                            padding-right: px !important;\n                        }<\/style><div class=\"fusion-row\"><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Altamira<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-1 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/altamira\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/20-IMG_4184-300x200.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Altamira &#8211; PA<br \/>\nNo. de unidades: 3.543<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 2014<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Capanema<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-2 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/capanema\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/capanema.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Capanema &#8211; PA<br \/>\nNo. de unidades: 1.032 unidades \u2013 Sobrados<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 2014<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Curitiba<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-3 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/curitiba\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Imagem5.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Conjunto Habitacional Candeloro \u2013 Curitiba \u2013 PR<br \/>\nNo. de unidades: 480 unidades \u2013\u00a0apartamentos<br \/>\nAgente Financiador: CEF<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">S. M. dos Campos<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-4 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/sao-miguel-dos-campos\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/19--300x165.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: S. Miguel dos Campos-AL<br \/>\nNo. de unidades: 812 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 2014<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Ipojuca<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-5 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/ipojuca\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/IPOJUCA-06-08-2011-092-300x225.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Ipojuca \u2013 PE<br \/>\nNo. de unidades: 648 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 2012<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Natal<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-6 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/natal\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/IM000561-300x225.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Natal \u2013 RN<br \/>\nNo. de unidades: 800 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 2005<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Moreno<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-7 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/obras-moreno\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/MORENO06-08-2011-008-300x225.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Moreno \u2013 PE<br \/>\nNo. de unidades: 500 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 2012<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Palmares<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-8 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/palmares\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/PALMARES-81-300x225.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Palmares \u2013 PE<br \/>\nNo. de unidades: 1.500 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 2013<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Edif\u00edcio Seara<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-9 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/edificio-seara\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Sem-T\u00edtulo-1.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Edif\u00edcio Seara- Fortaleza \u2013 CE<br \/>\nNo. de unidades: 1 unidade<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 2000<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Nova Cidade &#8211; Manaus<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-10 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/nova-cidade-manaus\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/manaus-1.jpg\" alt=\"Concreto Celular - Construtora Gethal\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Projeto Manaus -Cidade Nova- Manaus \u2013 AM<br \/>\nNo. de unidades: 12.000 unidades<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Manaus Park<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-11 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/manaus-park\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/PAREDES-DE-VEDA\u00c7\u00c3O-MANAUS-9-1-300x197.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Local: Manaus &#8211; AM<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1998<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Residencial Arvoredo<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-12 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/residencial-arvoredo\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/RESIDENCIAL-ARVOREDO-492-UNIDADES-MANAUS-2-300x204.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>No. de unidades: 492 \u2013 12 Pr\u00e9dios<br \/>\nAgente Financiador: CEF Residencial Arvoredo<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 2000<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Itu <\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-13 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/itu\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/itu-1-300x202.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Parque Novo Mundo \u2013 Itu \u2013 SP<br \/>\nNo. de unidades: 396 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.993<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Paul\u00ednia<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-14 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/paulinia\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/paulinia1-1-300x213.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Paul\u00ednia -SP<br \/>\nNo. de unidades: 300 unidades<br \/>\nAgente Financiador: Prefeitura com repasse CDHU<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1995<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Manaus <\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-15 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/manaus\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/rayo-pequenal.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Conjuntos de Pr\u00e9dios \u2013 Manaus \u2013 AM<br \/>\nAgente Financiador: CEF<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Prq. das Laranjeiras <\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-16 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/parque-das-laranjeiras\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/laranjeiras2-300x200.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>No. de unidades: 360 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF Condom\u00ednio Parque das Laranjeiras<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 2001<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\"> Villa D&#8217;Italia<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-17 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/condominio-villa-ditalia\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/ditalia-1-300x205.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra:Condom\u00ednio Villa D\u2019Italia \u2013 Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP<br \/>\nNo. de unidades: 300 unidades<br \/>\nAgente Financiador: Pr\u00f3prio\/CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 2.000 a 2.001<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Argentina<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-18 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/argentina\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/argentina-300x202.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Buenos Aires &#8211; Argentina<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Manaus<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-19 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/manaus-am\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/manaus1-300x201.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Manaus \u2013 AM<br \/>\nNo. de unidades: 1.000 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Itu <\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-20 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/itu-II\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/bitau-2-300x205.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Parque Novo Mundo \u2013 It\u00fa \u2013 SP<br \/>\nNo. de unidades: 384 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.993<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Casa FEHAB<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-21 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/casa-fehab\/\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/casa1-300x205.jpg\" alt=\"\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>Obra: Expo Center Norte &#8211; SP<br \/>\nNo. de unidades: 1 unidade<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Rep\u00fablica Dominicana<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-22 galeria\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/republica-dominicana\" target=\"_self\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/14-1.jpg\" alt=\"Concreto Celular - Construtora Gethal\" class=\"img-responsive\"\/><\/a><\/span><\/div><h5>605 casas no projeto INAVI \u2013 Santo Domingo \u2013 Rep\u00fablica Dominicana<br \/>\nCliente: Cons\u00f3rcio Interunion\u2013Renter<br \/>\nFinanciamento: INAVI<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Uruguaiana<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-23 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Uruguaiana\/RS<br \/>\nNo. de unidades: 200 sobrados<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.995<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Manaus<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-24 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>No. de unidades: Edificio de 8 pavimentos<br \/>\nAgente Financiador: Pr\u00f3prio<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1994<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Manaus<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-25 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>No. de unidades: Edificio de 14 pavimentos<br \/>\nAgente Financiador: Pr\u00f3prio<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1995<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Uruguai<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-26 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>No. de unidades:676<br \/>\nAgente Financiador: Secretaria da Vivienda-Uruguay<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1995<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Uruguai<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-27 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>No. de unidades:250<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o:1995<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Uruguai<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-28 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>No. de unidades:600<br \/>\nAgente Financiador: Intendencia de Maldonado \u2013Uruguay<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1995<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Uruguai<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-29 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>No. de unidades: 75<br \/>\nAgente Financiador: Intendencia de Maldonado -Uruguay<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o:1994<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Uruguai<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-30 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>No. de unidades: 54<br \/>\nAgente Financiador: Intendencia de Artigas \u2013Uruguay<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1995<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Uruguai<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-31 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>No. de unidades: 75<br \/>\nAgente Financiador: Intendencia de Purazno Uruguay<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1995<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Sorocaba<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-32 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>No. de unidades: 985<br \/>\nAgente Financiador: CDHU<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1993<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Manaus<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-33 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Governo de Manaus<br \/>\nNo. de unidades: 1700<br \/>\nAgente Financiador: Governo de Manaus<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1999<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Ribeir\u00e3o Preto<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-34 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>No. de unidades: 2000<br \/>\nAgente Financiador: CDHU<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 2001<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Bel\u00e9m<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-35 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Conj. Antonio Gueiros \u2013 Bel\u00e9m\/PA<br \/>\nNo. de unidades: 220 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.984<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Res. Albr\u00e1s<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-36 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Conj. Res. Albr\u00e1s \u2013 Bel\u00e9m\/PA<br \/>\nNo. de unidades:54 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.984<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Conj. Aug. Mont.<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-37 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra:Conj. Aug. Mont. &#8211; Manaus\/AM<br \/>\nNo. de unidades: 13 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o:1.989<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Conj. Jd. Versailles<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-38 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Conj. Jardim. Versailles \u2013 Bel\u00e9m\/PA<br \/>\nNo. de unidades: 305 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.988 a 1.990<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Salvador<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-39 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Malvinas \u2013 Salvador\/BA<br \/>\nNo. de unidades: 20 unidades<br \/>\nAgente Financiador: URBES &#8211; CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.989<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">S\u00e3o Lu\u00eds<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-40 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Upaon A\u00e7u \u2013 S\u00e3o Lu\u00eds\/MA<br \/>\nNo. de unidades: 500 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.989<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Manaus<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-41 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Manaus\/AM<br \/>\nNo. de unidades: 400 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.992<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Bel\u00e9m<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-42 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Bel\u00e9m\/PA<br \/>\nNo. de unidades: 300 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.991<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Bel\u00e9m<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-43 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Bel\u00e9m\/PA<br \/>\nNo. de unidades: 500 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.991<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Mafra<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-44 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Mafra &#8211; SC<br \/>\nNo. de unidades: 130 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.991<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Modelo<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-45 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Modelo\/SC<br \/>\nNo. de unidades:73 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.991<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Res. Nova Met.<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-46 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Res. Nova Met. \u2013 Fortaleza\/CE<br \/>\nNo. de unidades:501 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.992<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Res. Nova Met.<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-47 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Res. Nova Met. \u2013 Fortaleza\/CE<br \/>\nNo. de unidades:500 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.992<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Manaus<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-48 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra:Manaus\/AM<br \/>\nNo. de unidades:400 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.992<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Manaus<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-49 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra:Manaus\/AM<br \/>\nNo. de unidades:400 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.992<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Bel\u00e9m<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-50 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Bel\u00e9m\/PA<br \/>\nNo. de unidades: 450 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.991<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Bel\u00e9m<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-51 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Bel\u00e9m\/PA<br \/>\nNo. de unidades: 300 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.992<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Bel\u00e9m<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-52 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Bel\u00e9m\/PA<br \/>\nNo. de unidades: 300 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.992<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Bel\u00e9m<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-53 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Bel\u00e9m\/PA<br \/>\nNo. de unidades: 250 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.992<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Bel\u00e9m<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-54 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Bel\u00e9m\/PA<br \/>\nNo. de unidades: 150 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.992<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Blumenau<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-55 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>Obra: Blumenau\/SC<br \/>\nNo. de unidades: 100 unidades<br \/>\nAgente Financiador: CEF<br \/>\nData da execu\u00e7\u00e3o: 1.992<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Manaus<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-56 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>240 apartamentos no Bosque Residencial Kopenhagen \u2013 Manaus \u2013 AM<br \/>\nCliente: PRAXIS Engenharia Ltda.<br \/>\nFinanciamento: CEF<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Manaus<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-57 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>48 apartamentos no Edif\u00edcio Feline \u2013 Manaus \u2013 AM<br \/>\nCliente: PRAXIS Engenharia Ltda.<br \/>\nFinanciamento: CEF<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Manaus<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-58 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>200 casas em Vila Rica \u2013 Manaus \u2013 AM<br \/>\nCliente: Construtora CAPITAL<br \/>\nFinanciamento: CEF<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Filipinas<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-59 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>10.000 casas em Cavite \u2013 Filipinas<br \/>\nCliente: MCSPEC Group of Companies<br \/>\nFinanciamento: Governo Filipino<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Esp\u00edrito Santo<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-60 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>1 F\u00f3rum do Tribunal de Justi\u00e7a do Esp\u00edrito Santo<br \/>\nCliente: Tribunal de Justi\u00e7a do Esp\u00edrito Santo<br \/>\nFinanciamento: Governo Federal<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Zaire<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-61 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>670 casas na Villa de Kinshasa \u2013 Zaire<br \/>\nCliente: COPELLA<br \/>\nFinanciamento: Governo do Zaire<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Uruguay<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-62 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>54 casas em Purazno \u2013 Uruguay<br \/>\nCliente: Pedro Castiglione S.A.<br \/>\nFinanciamento: Intendencia Purazno<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Uruguay<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-63 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>75 casas em Artigas \u2013 Uruguay<br \/>\nCliente: Pedro Castiglione S.A.<br \/>\nFinanciamento: Intendencia Artigas<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Uruguay<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-64 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>600 casas em Maldonado \u2013 Uruguay<br \/>\nCliente: Benencio S.A.<br \/>\nFinanciamento: Intendencia Maldonado<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Uruguay<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-65 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>250 casa em Maldonado \u2013 Uruguay<br \/>\nCliente: Aldeamare \/ Bidegaide Construciones S.A.<br \/>\nFinanciamento: Intendencia Maldonado<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Uruguay<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-66 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>176 casas em Montevideo \u2013 Uruguay<br \/>\nCliente: Aldeamare \/ Bidegaide Construciones S.A.<br \/>\nFinanciamento: Secretaria de la Vivienda<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Fortaleza<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-67 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>500 casas no Residencial Nova Metropole Fase II \u2013 Fortaleza \u2013 CE<br \/>\nCliente: BADIOS Engenharia Ltda.<br \/>\nFinanciamento: CEF<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Fortaleza<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-68 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>501 casas no Residencial Nova Metrople \u2013 Fortaleza- CE<br \/>\nCliente: Construtora Estrela Ltda.<br \/>\nFinanciamento: CEF<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Barcarena<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-69 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>50 casas no Conjunto Residencial ALBRAS \u2013 Barcarena \u2013 PA<br \/>\nCliente: Construtora Bandeirantes Ltda.<br \/>\nFinanciamento: ALBRAS<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-one-fourth fusion-layout-column fusion-column-last fusion-spacing-yes\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding:30px;\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-size-three\"><h3 class=\"title-heading-left\">Manaus<\/h3><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-single\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"imageframe-liftup\"><span style=\"-moz-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);-webkit-box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);box-shadow: 2px 3px 7px rgba(0,0,0,.3);\" class=\"fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-70 galeria\"> <img src=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/hover-300x198.jpg\" alt=\"Sem Foto\" class=\"img-responsive\"\/><\/span><\/div><h5>305 casas no Conjunto Jardim Versalhes \u2013 Manaus \u2013 AM<br \/>\nCliente: MAC Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.<br \/>\nFinanciamento: CEF \u2013 Plano Empresarial<\/h5>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_bbp_topic_count":0,"_bbp_reply_count":0,"_bbp_total_topic_count":0,"_bbp_total_reply_count":0,"_bbp_voice_count":0,"_bbp_anonymous_reply_count":0,"_bbp_topic_count_hidden":0,"_bbp_reply_count_hidden":0,"_bbp_forum_subforum_count":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gethal - Obras<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A primeira no Brasil na tecnologia de paredes e lajes em concreto celular.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/gethal.com.br\/obras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gethal - Obras\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A primeira no Brasil na tecnologia de paredes e lajes em concreto celular.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/gethal.com.br\/obras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Gethal\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-02T08:37:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/20-IMG_4184-300x200.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"gethal\">\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"38 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/#website\",\"url\":\"http:\/\/gethal.com.br\/\",\"name\":\"Gethal\",\"description\":\"A primeira no Brasil na tecnologia de paredes e lajes em concreto celular.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/gethal.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/obras\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"http:\/\/gethal.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/20-IMG_4184.jpg\",\"width\":600,\"height\":400},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/obras\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/gethal.com.br\/obras\/\",\"name\":\"Gethal - Obras\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/gethal.com.br\/obras\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-11-06T05:10:33+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-02T08:37:15+00:00\",\"description\":\"A primeira no Brasil na tecnologia de paredes e lajes em concreto celular.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/gethal.com.br\/obras\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1150"}],"collection":[{"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1150"}],"version-history":[{"count":209,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1150\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4673,"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1150\/revisions\/4673"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/gethal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1150"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}